搵旅客挾持政府, 阻人一家團聚

搞到神憎鬼厭, 知唔知好多黃絲轉晒藍
行出嚟嗰二百萬人而家唔知仲有冇一半係撐你地
香港變成一個廢城, 比你雙普選都冇用

轉黎轉去悶唔悶

有幾廢？
樓價仲升緊

又一隻
好低級

有冇大肚婆搭唔到飛機生仔

我no.細你好多呀on9仔

得啦得啦, 收嗲啦, 唔撚割呀柒頭風向撚

咁易轉藍咪鬼叫黃啦 叫綠色牆頭草咪算

四萬幾就收埋唔好拎出黎比人笑啦

出聲啦on9仔, 係到鬥number細

好慘喎

不推文回覆

三毛

屌你老母風向撚

個ac咁耐先得一個po

其實無人想咁, 政府逼到我地無晒option。

其實做咩都會有 cost, 你估塞馬路就無人屌? 問題係封鎖機場短期係的確可以打擊到政權嘅少數幾個有效手段之一, 個 cost 並無大過 benefit...

其實你係咪好想入再教育營? 如果係你可以移民去新疆...

又轉, 由6月講到依家
咁耐有十個人轉左未? 我淨係見到越黎越多深黃
支那三毛就收撚皮啦, 咁耐一個post都無開過

只要完全癱瘓到機場﹐其實好短期已經可以逼到政府回應﹐阻到嘅人點都唔會夠 個個月係街頭磨爛蓆多

個個月上街抗爭﹐阻嘅人更多﹐睇落更暴力﹐而且成效咁低﹐政府根本唔洗回應你地